雲格錯在信2b，費格遜贏在放棄安達臣@蓉兒條仔

不服來辯

錯在爭贏男屍 爭輸屍朗

牛角

愛sir會證明你是錯的

愛sir 唔會用你

同你賭j,一定會用！

愛蛇唔會用垃圾

如何？

咁真係幾bad trip,你食左幾多？

有冇出現幻覺？